# 路況

## 新增事件

!> 此操作需要登入

於路段頁面中，按下右上角 `+` 符號即可開始新增，接著請填入：
- 事件類型
- 事件路段
- 事件描述
- 圖片(非必要)
- 座標(非必要)

## 編輯事件

!> 僅限你所發佈之事件

於路段頁面中，按下你所新增事件之卡片右上角 `⋅⋅⋅` 符號，彈出視窗中即可編輯。

## 刪除事件

!> 僅限你所發佈之事件

於路段頁面中，按下你所新增事件之卡片右上角 `⋅⋅⋅` 符號，彈出視窗中即可選擇刪除。
